水警冒雨跪一哥求原諒 涉「死亡拍賣」遭停職

水警今午在警總西面閘跪在地上，求警隊一哥原諒。(讀者提供)

灣仔警察總部出現警員冒雨跪地奇景。一名水警今日(8日)中午在警總西面閘跪在地上，求警隊一哥原諒。據悉，跪地水警姓鄭，駐守水警北分區，現正被停職。

消息指，有人涉嫌於15年派發單張，稱可在自己的宿舍舉行「死亡拍賣直擊活動」，單張註明以拍賣方式，價高者得，在其油塘油美苑宿舍進行自殺，如跳樓、燒炭、吊頸、割脈等活動，並歡迎傳媒拍攝，拍賣所得金錢歸於其妻及兒子。

屌你咁多痴線佬做警犬

痴撚線

睇得明但係理解唔到

即係點
買家比錢賣家死
定係買家去賣家屋企死

行得咁撚前，奇才

買人壽好過啦

獵奇漫畫題材?